[I/A] King’s Raid #17 請勿使用外掛/MOD/修改版進行遊戲

Sever【Asia】
需入公會嘅巴絲請留言提供ID，謝謝合作

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A:隊形一般會選擇1坦2輸出1奶
2星券,紅框為首選(Gau係戰士,可做坦可做物理輸出,Kaulah為牧師,用途較廣)

3星券,紅框為冇活動5星券既首選DPS,紫框為有活動5星券首選多控場副DPS,綠框為有活動5星券可選角色

5星券,紅框為首選DPS,綠框為次選DPS

講就講曬,仲有選擇困難既就問你自己細佬啦

Q:咁其他角色呢?唔揀係咪即係廢?
A:唔係,大部分角色都有各自既用途同玩法,有D係打龍勁,有D係PVP勁,有D係打BOSS勁,有D係推圖勁,仲有分前期角同後期角,不過玩耐左就會明,只係開頭揀勁既DPS黎用姐

Q:我個隊應該點配呀?
A:一隊入面一般配置就係1坦2輸出1奶,其中一個輸出會係拎黎控場(控場技能即係CC)用既副DPS,因為控場可以打斷敵人既技能,例如係敵人吟唱時間你暈佢,佢就冇得出依招技,係PVP黎講甚至會令對手冇埋Mana(Mana=出技cost),進而令你較容易獲勝

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】或回覆
即有專人回答您

囡囡J圖吸客區

仔仔J圖吸客區

人外J圖吸客區

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

可以的話麻煩各位巴絲去返kgaming個網睇
轉自：

最後都喺嗰句，參考下好了，唔需要100%跟足

[Event] Autumn Celebration Event

Greetings, Raiders!
This time, we brought you another great Autumn Event!

Wow! There are too many reward items!
Please check the details below!
-----------------------------

[Autumn Celebration Event!]

Period: 2nd Oct after maintenance – 24:00, 15th Oct 2017
** Please note that the event period may change if maintenance schedule changes.

Details: Collect Rice Cakes and exchange them to various presents!

- You will get 1 – 5 Rice Cakes with a random rate by clearing stages.
(Stages by using Stamina)
- You will also get Rice Cakes by using rubies: 10 Rubies to 1 Rice Cake
(You can acquire max 1500 Rice Cakes with Rubies)
- You can acquire 1 – 5 Rice cakes by clearing Dragon Raids.

** A Loot Booster can be applied for acquiring more amounts of rice cakes in dungeons
and dragon raids.

** You cannot acquire rice cakes by using rubies as listed;

- Removing Runes
- Reforge Equipment
- List Reset
- Upper Dungeon Reset (All Chapters / Difficulty)
- Conquest Reset (All Chapters / Difficulty)
- Stockade Reset
- Arena Reset
- Crafting
- Inventory Expansion

** You can check your current rice cakes through “EVENT” window.

[Rice Cake Exchange List]

:: 25 Rice Cakes – Autumn Gift Box (Unlimited Exchange)
:: 100 Rice Cakes – Intermediate Enchant Box (Can be exchanged max 10 times)
:: 300 Rice Cakes – Stone of Infinity x1 (Can be exchanged max 3 times)
:: 900 Rice Cakes – Artifact Piece x1000 (Can be exchanged once)
:: 900 Rice Cakes – Random Unique Weapon Ticket x1 (Can be exchanged once)

- Autumn Gift Box List –

** Listed items can be acquired with a different rate.
** You can acquire Unique Weapon x1 with a low rate.

- Intermediate Enchant Box -

- You can acquire Rare – Ancient Enchant Scrolls for 4 Dragons

** Unused rice cakes will vanish after the event period.
** Rewards will be sent directly to your mailbox.

I hope you enjoy this amazing event!

Thank you!
GM Orvel

transcendence點法我驚#1唔夠位放 所以另外單丁咁post

新手留名

叻豬

中秋應該得返我一個推POST

叫湯丸嫂一齊開台打機

迎中秋活動
10月2日維護後 ~ 10月15日 24:00

活動內容: 收集鬆糕兌換禮物

- 普通副本隨機掉落0~5個鬆糕
- 完成龍raid可隨機獲得0~5個鬆糕
- 消耗10個鑽石可獲得1個鬆糕, 消耗鑽石最多可獲得1500個鬆糕
*難度越高的普通副本掉率越高, BOSS副本掉率更高
*龍副本掉率高於普通副本
*適用戰利品雙倍獲得券
*消耗鑽石不能獲得鬆糕的項目有符文拆卸/詞綴重置/刷新商店/材料本,討伐戰,地牢,競技場重置/快速製作材料/背包擴充

可兌換獎勵
25個鬆糕 中秋禮物盒 x1 (不限)
100個鬆糕 中級附魔箱 x1 (限10次)
300個鬆糕 無限之石 x1 (限3次)
900個鬆糕 遺物碎片 x1000 (限1次)
900個鬆糕 隨機專武獲得券 x1 (限1次)
*打開中級附魔箱可隨機獲得珍稀~古代的附魔捲軸
*打開中秋禮物盒可隨機獲得金幣/魔法粉/技能書/不知名碎片/不知名符文/各種鑰匙/各種雙倍券/體力/隨機專武(除了梅伊)

中秋禮物盒 可兌換獎勵

*獎勵通過郵件發放
*未兌換的鬆糕將在活動結束後消失
活動原文：
活動翻譯：

佢嫌棄我玩埋D毒撚驚

一路捅佢一路打咪得囉

大家都是毒撚

kaulah其實可有可無(好似係)
我其實係想中基佬牧

毒撚here

Pavel定maria好？
依家有jane同aisha

maria

你地有冇人用黑龍裝

我都唔記得自己有3把專 男主 arch 同 mitra，俾我中多把垃圾我即刻拆晒佢

我都諗緊拆唔拆埋佢

Arch表示

應該都唔會係nerf之前整到佢返黎用 不過我無第四把專所以都係講下

新手求教
陣容宜家係gau, clause, laias (有專武), aisha
除左aisha 5星, 其他都只係4星
跟著需要換咩角色
定係繼續用上去

繼續用上去先

正呀laias專

抽唔到幾正都冇用

四合一

先攞Aisha遮

而家隊野有jane(有專) gau arch frey, 有無需要換下其中d隊員

有冇IOS課金教學 我用連登AC DOWNLOAD的

用模擬器課
開新itunes ac入gift card

新ITUNES AC 佢死都要信用卡

冇none揀?
用咩開ac?
pc/電話好似有唔同

我用PC ITUNES 同電話都試左冇NONE揀

你試下先登出本身個ac, 再去美國app store求其download個免費app, 佢彈出黎個申請ac option應該可以揀none

依家試thx!
另外係咪一定要gift card
冇得用香港credit card

要用模擬器先得

模擬器咩名thx!

我用開夜神

哇正
原來may個度有得賣7 days exp booster而且1000鑽咋
比起現兜兜俾錢真係正好多

未見過

一樣價

7 days一定要俾現金買, 成件事就唔同啦

講真未見過，好想買

課唔課佢老母好

唔好做傻事

我一下出左2張 無錢無鑽無得買

課完之後買

想問問 副本幾時開始打好 仲有刷邊條龍好?
我隊伍有Frey Maria Cleo 同 Jane
進度到Ch 5.1 Easy

窮學生

61lv先刷 黑龍

就只刷主線就搞?

其實51就刷得 你無t5裝都transcend唔到啲角

哇我原來打得贏主線第7章雪地
果然打hell 1-8升級升得快, 而家主線都易推左

我同你差唔多時間玩但係你仲推得快過我

T3 nyx >>>>>T4 luna

我課左差唔多3,4 K

我打1-8hell唔穩

我月卡完左都唔課了

免費中SELENE專
終於夠4把換指定專啦

有無得4面具換其他野

買過2 PACK 84.99既材料
又買過1 PACK 84.99石
之後垃垃雜雜課下月卡, 又課下維多利亞pack, 又課下10抽券咁
計計下都真係幾癲下

屌。。。又合面具

我都收左手

課左專武未 [今日我課左]

大家知唔知聽日幾點維護呀?

月卡都無課 你話呢
拎咁多專武都無材料升英
仲有arena 今個月拎到一把
拆4把又拎到一把

99%晏晝hottime

個時間真係好ON9

官網冇寫

我發現呢隻驚既情況係
開頭材料都叫夠, 但後來新英多左
材料唔夠> 開始要課> 課完之後又買英 > 又唔夠料 > 無限循環

其實隻隻game都差唔多

所以由始至終我都無課過落KR 我唔想好似以前玩pad咁課到收唔到手

pad先賺得勁 冇聲優 冇動畫 只需畫師就屈到人課金

只需畫師就屈到人課金
只需賭錢同合作就己屈到人課金 O

而家睇化晒，乜柒驚都唔課

咁其實我又覺得如果隻驚好玩, 課下俾佢又無咩所謂, 但唔好過曬龍就得

多數喺中午Hot Time過咗一半佢先維
唔遲唔早，喺要食你一粒鐘

得返百幾萬GAME錢

練巴係唔係到

咁夜瞓咗啦

紫裝都夠打嘅

3星券係咪都跟返頭po揀紫框個隻？

紫框為有活動5星券首選多控場副DPS
冇5星券 3星揀返main damage dealer

點解3星aisha唔紅埋
既然你5星都紅咗

活動5星券係咪指登入7日個event?
有冇話去到幾多號

你仲有7日event咩?
30號完咗喇

我都仲有係到

咁我唔知喎
我自己就3星拎dealer5星拎坦 隻dealer都追得返5上星嘅
冇其他人答到你而你又急用嘅話
可能拎咗隻輸出先囉

岩岩入game睇左
7日event仲有係度

用6千鑽買隻烏鴉女翻黎抵唔抵呢
條team差cc

買英應該算係唔抵
不過我都照買就算

有冇人夠我多面具

打到4-4開始卡關 係咪坦同輸車優先升星?

係，優先升輸出>坦>補

買喇唔洗諗，冇cc之後升t1果時打自己暗影難打好多
用鑽買角又有非洲卷，除非你可以等2、3十日溝佢返黎

垃圾總有出頭天

新補定龍女好用d?

買咗新補有專，inn 同龍女約會中..

正
啱啱攞埋張5星卷

好辛苦，整粒死人infinity stone 要48個鐘
Transcendence 個Package 算唔算好抵?

買啦買啦

- 2000 Rubies
- Stone of Infinity x2
- All Essence x30
- EXP & Gold Booster x5
- Loot Booster x1
- Stamina Potion x30
唔洗買住

Login

Notices

[Urgent Maintenance] 2nd Oct 2017

GM OrvelManager13 mins ago

English(US)View Translation

Hello Raiders
This is GM Orvel
Today’ we are going to have Urgent Maintenance.
Please check the details below.

[Maintenance Schedule]

▶Monday, 2nd Oct 2017
America Server: 02:00-05:00 (UTC -4)
Asia Server: 13:00-16:00 (UTC +7)
EU Server: 08:00-11:00 (UTC +2)

Maintenance Compensation: 300 Rubies

[Maintenance Details]

Double Daily World Boss Rank Reward (2nd Oct – 8th Oct)

▶Special Autumn Event will begin
(Details: )

▶ Limits on changing guilds
- You won’t be able to access to guild content for 1 week (168 hours) after quitting/been
kicked out from the guild

:: Cannot use Guild Shop
:: Cannot play Guild Raid
:: Cannot claim Guild Raid Rewards

** You won’t be able to play Guild content even after creating a new guild or
after being appointed as the guild master for the remaining time.

▶Guild Raid Abuser Ban process & Compensation

We have completed guild abusing data investigation for each server. Guild Raid Abusers
will be banned and compensation for other raiders will be given during the maintenance.

(** Please note that rewards above are only for Asia/America Server.)
- The way of sorting out Guild Raid Abusers

:: We have conducted an investigation throughout all servers about users those who have taken
the advantage of “Claimed Guild Raid Rewards -> Move to another Guild ->
Claimed Guild Raid Rewards” more than 3 times within a week.

- Ban Duration

** Guild Raid Abusers will be banned based on standards listed above.
They won’t be able to access to the Guild Content as listed.
** Also, as promised before, we are going to send out compensation as below.
(Rewards won’t be sent to Guild Raid Abusers)

- 2000 Rubies
- Stone of Infinity x2
- All Essence x30
- EXP & Gold Booster x5
- Loot Booster x1
- Stamina Potion x30

** After considering banning abusers based on every

正，有2300石

商店出左Jane專武 好想課

岩岩好差兩甩無限石

哇!
隻驚對新手都幾好
多謝巴打提醒!

直接送隻T1黎 等我仲整好晒D料等緊粒石TIM

唔知咩GAME黎,成日送野

好多籍口

但個維護時間真係好撚柒
成日雙倍先維,等陣維完過幾日又黎

有野送就得 唔介意維護多d

special shop 見到7日EXP 1000石 係咪必買?

新手一問，值得溝？

no

yes 最抵屌

邊到有7日1000石...

世紀難題,計埋等陣送既料可以升到傘女T2
3隻T1,應該點好
隊有frey連專,jane,傘女,maria

全部T1

好 T1上限係65LV?

我見到都即時買左, 爽歪歪

點解我冇

80

爽,終於可以狂買EXP卷掛機

撞手神

合到個老虎像

大家想玩NYX係今日啦
課3包覺醒包,+今日送既料,直上T4,多幾日上埋T5
重課人士選擇

少年你太年輕了 T5只係基本中既基本

撚夠打咩

CC強行突破佢

晏就食咩好

我記得有個巴打T4左隻坦,其他都仲係5星
好勁

jana係咪升爆1技先
爆石打緊技書

練巴 你隻LUNA把專武裝左咩RUNE落去
裝2粒MANA RECOVERY 好似太多咁

都係2mana 1atk

如果pvp唔落luna唔洗放mana

大家覺得clause用冰龍定黑龍裝好？

練巴申咗公會求批

正

Aisha嗰把我ALL IN ATK

俾左jane用

呢間傻閪公司識唔識計時間架? 公告話GMT+7 1300開始MAINT, 而家就踢人

仲PVP緊

唔該會長
原來D公會幣唔會清，早知唔用晒佢

我頭先都合到個老虎像
係未比坦用最好

幾千支體水

之前湯巴係咪貼左一張全角色T幾開始有用既圖?
想問下係邊度搵返黎? 記得好多角色要去到T5先有用

因為而家我研究緊要升CLAUSE定GAU做T4想搵返個表黎參考下
另外其實升NYX做T3先都好似唔錯

唔是我貼的

想搵返但又搵唔到

唐巴貼的
KG出品

唔該曬
SAVE低先

夠打T先得架

新手，玩到world 2, 想問裝備睇T先定顏色框先（定星數先）睇左教學post

CC夠應該唔難

是但

咁睇黎可以等我升gau做T4

成個半鐘前就不停走馬燈...

無話特別睇咩先，因為前期換裝快到乜咁
當然T1 五星裝會高屬過T2 零星裝
之後裝屬性同合成強化升星價格都喺金>紅>紫>藍>綠>白
反正去到後期實喺T1咗D英先，之後諗T6/T7同金/紅裝
但唔一定話紅裝就一定廢過金裝，睇返2SET、4SET喺咩屬
同埋紅裝好似喺第六章開始有
2SET 8% ATK
4SET 10% ATK
其實好有用，唔洗話一定要追成套金裝

唔係話1點整ser?

AISHA T1都唔夠打

巴打用手機玩定模擬器?
成個半鐘都開心解日任中

咩隊

我地嘅2點

JANE 5*(專) 55
AISHA 5*(專) 55
MARIA 5* 55
FREY 4* 50

隻JANE頂唔夠兩下就死左
可能太低LV....

GMT+7既一點, 我哋係GMT+8, 即係兩點

所以佢走馬燈早咁多出我先嬲

咩裝，最好Jane同Aisha谷上60升升D技先
當年我個陣仲衰過你都過到
同埋CC好緊要，你有Maria應該可以屈到隻Jane一招都出唔到

我覺得加攻好撚過金裝

岩岩隻jane升爆左1技,暈5秒

玩隻驚玩到嬲

所以我見好多人都會夾兩件紅+兩件黑火龍裝
睇返自己想要回魔定Crit
你回魔幾快，但無力嘅都喺死
同埋回魔可以靠合符文谷

正正

金裝多條屬，照計實好啲
很難刷啲

不過刷左幾日紅裝，個掉落率都幾低下
係好在可以auto刷

係 貪佢暈5秒,CD8秒,個GAP得返3秒難死好多

未夠MP 隻JANE已經死左

兩樣都有, 你問開我就講多啲
而家手頭有3個AC, 都有係BLUESTACK上
其中兩個都有係手提, 出街時得閒都會打吓
通常係擦料掛機先用BS

龍都會跌紅裝, 最差情況係紫裝, 但無得自動
大家都係睇屬做人姐

3個
做咩咁博

因為俾佢FAKE咗
出咗驚睇返公告先知早咗成個半鐘
之前玩任一個驚都係15-30分鐘出走馬燈

刷到HELL就多到你唔想要了

咪當休息下
活動開咗先刷仲好

得2個會認真玩, 唔認真果個其實係第一個開, 要來試唔同既嘢, 所以做錯咗好多事, 亦無課過金, 後呢兩個升到咁上下就會洗第一個, 即係而家係GUILD果個, 到時就會要求加返另一個入黎

十零日貨仔, 幾時先到吖, 尤其係料, 而家都係得1隻5星拖幾隻4星, 初中都未畢業

一隻T4拖緊3隻4星

真喺好勁

要有啲運先得, 打極都無料...

佢開埋活動我夠無限石上T5

就黎維護
係咪代表個7日log in event要完？

認真，依隻驚對0課算喺咁啦

巴打仲未拎咩

同埋紅裝+15 金裝+20
如果刷野其實t6紅黑混裝都夠做
但如果要pvp 一定全黑
因為搶先手真係好重要 而且唔洗過份追求傷害 因為pvp好多時打後排都係溢傷左 反而mana回得唔夠快俾人搶左先手 就算你幾大力你都係俾人秒

留名等睇T5帶3隻4星
BTW其實巴打你有無課

咁大鑊, 我仲有3日先拎到

PVP

會唔會太癲

算有既,買左個50石日包之後NOX就唔比我課,但我怕唔夠打T5咋

t5 大約4千9萬血 唔知唔同職業會唔會有分別

未拎到啊屌

咁我怕唔夠時間打..

D cc有冇咁勁

合緊粒無限石, 兩日後就挑戰T2 aisha

jane打jane單挑

第七章主線泡劇味濃

邊隻可以一拖三咁爽

我而家要二拖二

無難度

死完突然返生

泡菜驚用泡菜劇既橋非常合理

子華話齋, 為咗慶祝, 女主角生個血癌(下略)

可能遲下真喺出復活奶

估唔到佢地連隻驚都唔放過

同埋我發現左jane開3技成功有幾秒防cc

Cleo 同Roi真係好sweet sweet
（打到第六章only,好想睇埋佢地有冇拉埋天窗）

我差2日

維護

佢唔喺本身30完啦咩，咁都喺唔夠時間啊

到尋晚都仲有得簽7日 唔知點解

因為上次維護出咗事，所以比多幾日

原來有巴打會睇故事
我幾乎SKIP晒

二星卷選gau 會唔會難玩，因為佢會送多隻坦

比多次機會呀老細

唔撚係掛.jpg

見到英文就skip左

係咪維護緊 定我比人ban左

巴打準備SD EMAIL未

thx 巴打，順便一問有冇連登公會for 新手

依家打定應該下年Send得

重玩就可以睇返
Frey 一定係處女座，唔到最後一刻都唔會放棄原則

+1
唔係好想睇佢個偽洋韓劇

客咩氣
應該無話for新手嘅，喺巴打即可

之前事但入左個 有無話退會要幾耐先加得返？

維完轉公會要等一個星期...係唔係堅

但D插畫好靚

退後一日可以申請, 但公告話會改到七日先可以做返工會嘢...

NONO
喺之前用公會BUG刷嘢嘅先會罰
其他照舊

原來真喺改
我仲以為淨喺罰班友

▶ Limits on changing guilds
- You won’t be able to access to guild content for 1 week (168 hours) after quitting/been
kicked out from the guild

:: Cannot use Guild Shop
:: Cannot play Guild Raid
:: Cannot claim Guild Raid Rewards

** You won’t be able to play Guild content even after creating a new guild or
after being appointed as the guild master for the remaining time.

屌你老母 劇透?!

個七日event 過左維護就一定完？其他game 只要解到第一日，就會last 到果個玩家開哂七日

frey黎?

唔洗擔心 世上有奇蹟

我隻BB 殺佢果個係邊隻黎

只可以希望佢唔完, 我仲差3日ja

仲以為我依家先推第七章算遲
SORRY

男豬伯母好正

難D
望就咁望

其他驚還其他驚，個活動8月尾已經開咗
上次維護官方唔小心收咗再開多幾日
其實10月30日已經應該完

10月30...

有圖都可以錯

潛一潛安慰下老母先
搞到佢無啦啦畀人屌

** Guild Raid Abusers will be banned based on standards listed above.
They won’t be able to access to the Guild Content as listed.
** Also, as promised before, we are going to send out compensation as below.
(Rewards won’t be sent to Guild Raid Abusers)

- 2000 Rubies
- Stone of Infinity x2
- All Essence x30
- EXP & Gold Booster x5
- Loot Booster x1
- Stamina Potion x30

不過無寫幾時俾

冇5星點玩落去

講得應該呢次比下

都幾多野送

因為之前個bug幾大鑊

真係佛心營運

另外其實IOS單野又幾時派

都幾好睇
睇完咁多想用selen(太痴女)同dimeal(太中二)
(兩個名都應該串錯 )

Reina痴到咁我反而又ok，我都唔知自己啲標準點黎

有隻白痴仔叫adin,細細粒好打耳

維護到幾點

佢寫4

你睇漏左時區

唔通5點

過往經驗通常係派石收埸

五點。
最新入去睇

又遲

未公告話會遲, 而家仲係17:00啦

玩到嘅

自己升上去啫，未至於玩唔到

果陣未到7日已經升左隻5星
識用黑科技刷料好快升到

新手有幾個問題想問
課金係咪得starter pack 抵
inn個角色唔想溝可唔可以轉
有冇公會收人 lihkg兩個滿晒

有錢課就乜都抵架啦
唔start就每日轉

IOS又要更新, 咁煩既

an都要

INN角色唔想溝可以轉, 但要等晚上1點

7日5星英仲係到

點解可以佛到咁

好似好正, 係咪用黎升女女T 的?

升仔仔都得嘅

一陣更新完就可以打t2 aisha

和味到喊

入咗會記得有活動，瘋狂刷米榚

Btw有無巴打食過韓國嘅米榚，好似幾好食咁

聽日我就夠料升GAU做T4

佛心

T4

打hell都係跌得1個... 但好似要千幾個先拎得曬佢D獎

t3 aisha升邊招好

回魔

佛心公司

t3喎

留係上面thanks

睇錯T2
"覺醒★★★
掛機：【光】強化光線MP消耗減半
想打痛D(但唔適用AUTO，好撚食魔)：【暗】強化光線MP消耗加倍，傷害加成（100→200）%"

覆返了

嘩屌，有可能一粒榚都無

諗緊升唔升暗

傘女T1應該升攻啦唔洗講

呢隻GAME公司真係幾佛

打左幾場都冇粒比我

用石買人就可以抽專武 買唔買好

其實係因為之前個bug好大鑊姐 之前班大佬用bug獲得既野遠遠超過依個補償
其實又唔係bug既 係vespa on9改錯野

7日個event仲係度

試下唔買7日boost睇下會差幾遠先

我覺得唔急住 活動有幾日

開足一個月？

出左5粒糕 突然覺得自己好歐

但淨喺維護送石應該都無乜幾隻驚做到

之前係 依家試下淨係開錢

收到即刻去升luna 唔夠打

咁又岩

[/quote]

30粒個d係用黎升5星用?

用咩送咁多T既素材 維護？

5星再上

升T

加上次BUG單嘢嘅補償

補償送2粒 糕3粒 頭先免費抽又1粒
搞到我好想升隻larriane

Greetings, Raiders!
Today, we are going to look into our new hero,
Tempting Winds Cassandra.

She is a hero who charms people with her tempting dance!
Check more details below!

Thank you
GM Orvel

升

T1完之後既力度
30% ATK打怪爽左好多

未諗好升luna t4定升佢好
luna換左裝之後勁左好多
不過我對蘿莉無愛

當然

T1隻龍女都咁難打既
成日都斷唔切個盾

Lorraine依家T幾

即喺話你斷得切個盾就唔打了

我仲有隻maria,frey未T1,T邊隻好

米榚獎勵建議一個一個收

:: Special Autumn Event
- There was an issue where some of Rice Cakes were vanishing upon clicking ‘Claim All’.
(Rice Cakes you acquire from spending rubies). This issue has been fixed.
However, we advise you to receive rice cake mail one by one, rather than clicking
‘Claim All’ just in case.

抽到yanne專武
咁我張7日券揀頭po推薦既定揀返yanne?

maria>frey

未買

7日劵揀唔到新英

咁你升埋Luna先，T4又勁多個碼

睇嚟正常時間維完會補返佢維護個1個小時Hot Time

好 依家隻FREY 4萬幾攻,但其他得3萬幾,正唔正常嫁

隻FREY 喺咪有專

係 塞左2粒10%攻比佢

佛心驚 7DAY EVENT仲係到

咁仲問正唔正常

第1關hell要點先刷得

有排
我全t2仲未打到

龍女T1 係咪加攻?

已申請，求批

睇到D石射左出黎

有咩可能
我垃圾紅裝全套+15
T2 Aisha
T1 Jane
2隻5星已經刷得
巴打你咩隊咩裝，比我ID我睇睇

是，打龍會被秒可以轉魔防

官方想令班課長課多D

升T1 極速被秒

學你慢慢玩好過
有D後悔

想問下 raid 個d 35 lv 冰龍黑龍係咪冇返4, 50 lv 都唔駛打

想賣AC都賣唔到
香港無人玩

官方永遠動搖唔到我0課的決心

入人地場睇下踢唔踢就得

T1 jane 鏡像點打好 成日比佢招3技吸死左
用緊 5星jane maria 4星frey同t1 luna

手動CUT佢技

岩岩打完,FREY要狂開2技,jane要狂開1技暈,先過到

Thanks

笑死

隻nyx勁到

不過我覺得呢D GAME 買人帳號無乜意思
一開始乜都升哂 仲有咩玩

same

笑什麼

真係要無限cc佢 \
控到佢放唔到技

唔係既 有啲玩家係追求勁唔勁多過開唔開心

真係佛心公司

仆你個街2張隨機專武都抽中畜生

年糕要打咩出
點解我打左10場普通關一粒都冇

咁我應該5星卷揀AISHA 3星卷揀MARIA?

邊兩隻

唔係一定出

整隻全攻型既jane就夠打

哥布林同老鼠兔

日日屌LUNA係垃圾都好開心

正 500粉

get a life m8

唔要俾我 我差500

用你隻nyx著過既bikini同我交換

ios 再多500石

佛心
唔課金了

咁要諗諗先

收石收到手軟

仲唔課金支持

你隻 nyx j死

等佢有活動先再諗

由開服到而家, 不斷打HELL 1-8, 都只係得15舊糕
幾時打得到900舊

monkey巴先係大佬

屌, 終於成功挑戰T2 aisha, T2技係點邊個

用石

新玩家留名 一開始佢送個2件專武中左jane同oddy
想問下係咪要優先買呢2隻先？

33粒

你打邊關?

jane用3星券換 oddy先用石買

終於見到第一張7日券

6-8

打糕既同時都要記得點燈

T1左隻gau定Arch先?
arch有專

arch

新手有4000石
留定抽個10連?

回魔，或者自己試下，用落你就會知加咩

大佬

留

唔敢當

好想買skin呀

啱啱1000石買咗7日券

萬聖節聖誕節

買啦 除左非洲券仲有300糕

真心期待

未見到有EXP卷呀屌

新手係咪狂推主線就得

係

Reddit 話韓國嗰邊vespa有答過條formula

打關每用6體有10%跌1-5舊
當平均跌3，1舊要(6×10/3)20體

所以換佢啲野大概要：
Uw券 900粒 18,000體
1000碎 900粒 18,000體
腎石 300粒 6,000體 (換齊18,000體)
Enchant箱 100粒 2,000體 (換齊20,000體)
中uw嘅幻想 25粒 500體

上面所有野都係IOS送??

本身IOS機 用夜神電腦玩 見唔到

cls

清晒400支水應該搞掂
BTW如果今次活動唔夠體的話平時儲下體水搞掂
每日兩個Hot Time又會送下

我ios ,有埋升T d料各30舊+2800石

hell 6-8? 好勁

好似打龍易出d

鬆糕唔易出 麻煩 ～

我啱啱拉咗100體得5粒

買隻epic返黎j先

試緊hard 6-21 流流地
有冇巴打刷hell試緊？

見reddit 有啲人話必出
有冇巴打試過打完冇出？

佢好似講過打龍易出D

會冇

試左 打龍冇人死先係
唔夠3星試過幾次冇

目前一千體=66榚

1-8？

是的

好少囉痴線

屌 課金打1-8！

算喺咁，咁易打佢賺咩

IOS 送既

用完石抽個專武先

中左morrah

打6-8 hell
同打1-8 hell
難度幾乎係一樣 不過6-8要打耐少少

wadiu營運送咗130個糕

好明顯個時用左夜神玩就冇 我都見唔到

我冇嘅？！

其實佢活動寫明1-5個米榚一關
但事實喺0-5個米榚一關
個個喺度嘈佢改

啱啱mailbox開咗兩封信

改番加送石啦

其實佢保底一場一粒，之後刷easy1-1已經搞掂

咩難度其實都無咩影響, 你刷即係有個活躍玩家
俾錢既機會又大左
其實呢D活動都係想多D活躍玩家可以玩隻驚唔好咁死氣沈沈

刷3千幾場

送左200個糕

我未有

多過我既

未有+1

你地喺咪用咗鑽

得4件糕的路過

應該係

課金仲要打

我覺得6-8易打啲

我試100場1-1 EASY先

淨係用鑽買過may special shop都有咩?

有,睇黎會係咁

YS

我估會改番
如果唔係除左迫你課金
都幾難打到900糕

Pls edit that 1-5 to 0-5 pls such false information

香港的話告得商品說明條例啦

我諗唔洗測夠100場

快喺快，但毛都無條

打緊60黑龍,場場都出3-5粒

係咪用過模擬器會攞唔到iOS d補償嫁
同埋我仲未收到d糕

啲糕唔係IOS補償黎
係巴打用左鑽所以送

我試下打1000體6-8睇下點

100=10

自己刷60火龍都得

48體一場，夠刷2場HELL

hell都唔係場場出,同埋60黑龍打得快d

計埋HELL先

睇黎新手呢個活動都唔駛諗可以換到專武random 卷

商店1000鑽7日經買唔買得過

去到15號，兩個禮拜OK嘅

咁我嗰500石點算

買得過，因為平時要課先有

老系都買
加埋而家狂回體打糕

己買

用左模擬器玩就冇

買件杉比luna bb著又多300糕啦

6-8係易D, 唔需要用面具都得
1-8一定要有面具

刷得咁辛苦做乜，仲唔加入買SKIN行列

買夠3件就拎得專武卷

買隻英又多600粒成功換uw

我拎左an 機黎課金

1000鑽買左7日經
送左100糕

same 屌左出聲

11粒鐘同依獲賠償比

10場好似無乜參考價值

係咪我太遲入坑 而家先打到第5張圖normal 你地個個都hell

未到個個，我都喺最近先打到

我一時時打到1-8hell

面具呢

Morrah 打龍仲有冇用
岩岩抽到佢打專 遲d升黎打龍好冇

係咪用哥布林嗰隻
我俾左aisha用

YES，射佢老味

好，佢個盾好用

買鑽送糕？#scream#
朝早先用左6000鑽...

屌 新奶可唔可以set到唔用3技 成日搞到jane死於意外...

慘

RIP

唔可以

我就係知佢有呢個活動我先等到今日買龍女skin

想問DPS黎講Miruru 算唔算好 ？
對佢好有愛但又驚太廢

設計3技條友正一仆街

都係打龍多d糕返去打龍先

邊到有300糕送

篇公告post左幾次都唔睇

無野睇錯

78 crit 會唔會太高 補師都加15
仲有其他技加

Miruru有CC有範圍有增傷，但單體弱
所以推圖喺OK嘅，但你話打BOSS嗰D就做唔到主攻，所以定位喺副攻
同埋玩佢的話最好組物理隊
但真喺無乜點見人有高T Miruru

尋日玩通宵 岩岩訓醒就見到差唔多3000石補償
好癡線 仲要essence 各30個 正

molamola

我而家4星frey 4星miruru 4星clause 3星kasel 今晚有3星自選應該揀咩好
inn溝緊laias

終於可以auto 1-8
係Jane久唔久死於意外

你還有Rodina

不過有冇機會拎到5星券,如果有機會既,不如直接轉魔法了隊算啦....

應該拎到我見個7日簽仲係度

得43粒

玩呢d game 最怕睇藍裝 紫裝既色
如果好似wow 咁有色弱option 開就好

6-8易打定1-8易打?

藍同紫都係垃圾 不用分得那麼細

我覺得差唔多

哥布林打到我隻Jane飛起...

睇兩條屬定三條屬咪得

6-8好似易打D

我試下1-8 1000體先

我呢d 暫時都係主要著呢d裝

yes 我都唯有係咁分

過渡期唔洗太執著
好快就有紅金裝著

乞4次送左咁多精髓,一星期有2隻T1都唔係問題

前提係要成功拎到7日隻7星先

希望係 唔知幾時先有得raid

痴線

佛心營運

而家重點係鬆糕

夠打先得架

無錯

一星期點會唔夠打呀

手殘

玩左個幾星期,已經有3隻T1
佢送左好多野

佢唔改個機率 要夠900個都係要用鑽
課金gogogo

死掛爛掛中

有冇人要打T6龍

++

比個ID黎

到15號，有兩個禮拜

Lokbbg

有66粒 好似好好多

我開左loot booster打緊

loot booster用係打糕上會唔僧太浪費

呀大佬...你得4星黎打T6龍做咩呢

屌你老母而家158粒，用石買野refund咗130粒，即我>500體打得28粒 唔好話uw券，一粒無限石都唔知換唔換到

..我隻jane可以單刷..有人打快手d

推故事其實混合隊都ok
啲怪一啲唔食物一啲唔食魔咁
走kasel入隻魔dps隊野就好似唔差

隻game依家aoe角好少發揮
打guild raid, world boss, 龍全部都係單體

遲啲希望佢出多啲唔同類型嘅關啦
長遠應該都會嘅，唔係出黎出去都係越黎越高血嘅boss咁好快悶

湯丸巴

"言峰綺禮"將退出, 加入"Iczer1"

到時請批

升升下裝無哂粉
儲左成個月 . 三件裝就無哂

15號完活動慢慢啦

等陣試埋RAID

2個哥布林面具狂刷1-8

６－２１幾乎場場都有
不過應該超難打？

公會
我幾時變咗Manager架

其實有無人可以計下一日至少要打到幾多糕先夠換曬佢Ｄ野？

維護完7日內唔比我打公會BOSS

你一入就即刻做左

如果想用6000鑽買英做活動, 應該買邊隻好? 新手玩佐無幾耐

而家個陣有 Clause(UW) Kaulah Maria 同 Aisha

變左被罰一份子，好慘

呢４隻好似已經好齊隊
你照自己喜好選第５隻就得

唔計任換嘅25榚BOX
附魔BOX(最多換10次)=100X10=1000
無限石(最多換3次)=300X3=900
碎片1000個(最多換1次)=900
隨機專武劵=900
總數=3700

除返活動日數14日=每日要265個

好彩你今日早批我入去打咗場

On9 唔課邊拎得齊

其實買新英最抵，因為其他可以用溝的

唔難嘅，但要勤力D打

新手表示無視個EVENT

唔好咁啦
希望在RAID

ok thanks

如果只喺拎最好嗰3樣，其實只要2700

希望班人嘈到佢肯改番至少1個啦
咁新手都受惠下,話唒個活動目的都係吸引人玩

不如一槍打死我

客咩氣，同埋可以望埋MAY姐間鋪，睇下有無7日EXP/$$ 加倍
見到可以買，6000夠你買6張，齊隊努力練依4隻
因為多英無用，你無咁多資源升咁多隻(課長除外)

有保底易刷好多
唔打hell真係好難有糕

佢如果改應該個個走去刷6體一場，夠25個就換BOX刷專武

打hell都冇糕...

我諗喺用越多體就越易有榚，等陣試埋RAID就見真章

輸家

最少都換張專武券
最難拎應該係呢樣

完Hot Time應該可以完成每日營養目標

其實幾時開始打RAID好 有咩注意?

迎中秋活動
10月2日維護後 ~ 10月15日 24:00

唔計任換嘅25榚BOX
附魔BOX(最多換10次)=100X10=1000
無限石(最多換3次)=300X3=900
碎片1000個(最多換1次)=900
隨機專武劵=900
總數=3700

除返活動日數14日=每日要265個

活動內容: 收集鬆糕兌換禮物

- 普通副本隨機掉落0~5個鬆糕
- 完成龍raid可隨機獲得0~5個鬆糕
- 消耗10個鑽石可獲得1個鬆糕, 消耗鑽石最多可獲得1500個鬆糕
*難度越高的普通副本掉率越高, BOSS副本掉率更高
*龍副本掉率高於普通副本
*適用戰利品雙倍獲得券
*消耗鑽石不能獲得鬆糕的項目有符文拆卸/詞綴重置/刷新商店/材料本,討伐戰,地牢,競技場重置/快速製作材料/背包擴充

可兌換獎勵
25個鬆糕 中秋禮物盒 x1 (不限)
100個鬆糕 中級附魔箱 x1 (限10次)
300個鬆糕 無限之石 x1 (限3次)
900個鬆糕 遺物碎片 x1000 (限1次)
900個鬆糕 隨機專武獲得券 x1 (限1次)
*打開中級附魔箱可隨機獲得珍稀~古代的附魔捲軸
*打開中秋禮物盒可隨機獲得金幣/魔法粉/技能書/不知名碎片/不知名符文/各種鑰匙/各種雙倍券/體力/隨機專武(除了梅伊)

中秋禮物盒 可兌換獎勵

*獎勵通過郵件發放
*未兌換的鬆糕將在活動結束後消失
活動原文：
活動翻譯：

想問luna係咪弓手但魔攻傷害 係既想揀佢

你點刷咁多

T5/T6可以開始打，搵巴打CARRY好過街場畀人踢到傻

我都相信入街場會比人踢硬

喺，但成長期較慢，前期會無同T嘅DPS高攻，但到佢T3/T4佢會大大力回報你

用咗3000體左右，刷1-8/6-21

不過T5/T6 姐係咩

6-21hell好慢果喎

如果夠Lv夠T多數唔會踢嘅，一喺自己開場等人入嚟CARRY都OK
但比人CARRY就盡量等人地揀咗裝先自己再揀
因為揀同樣嘅裝會骰

唔會 80lv地精我都kick

裝嘅話T1 ~ T7 喺睇返裝嘅等級同埋第幾章主線出(HELL的話會出T6/T7)
T1=1 Lv可裝
T2=21 Lv可裝
T3=31 Lv可裝
T4=41 Lv可裝
T5=51 Lv可裝
T6=61 Lv可裝
T7=71 Lv可裝

英嘅話喺指突破T1 ~ T5
五星之後就喺T1~T5

明白了

測試嘛
但出符文同材料爽過扣24體嘅HELL關

有咩唔明繼續問即可

咁長遠 而家一隻T1都未養到 5星都無

1-8已經最快 係隻哥布林boss會出界王拳

5星劵幫到巴打

諗緊用3星卷揀dps定5星卷揀

痴線而家我先８９個...由開服打到而家
似乎唔用石都幾難搞得掂

隻坦無谷物防咩，谷咗加埋龍囡盾無撚敵
BTW我都喺貪1-8 2版圖搞掂

用體水

DPS一定喺五星

自動呀 隻龍女好鐘意用補魔

我已經係講緊用左體水既情況一直刷1-8...
可能我太黑仔啦

如果唔洗帶升應該會刷6-21 但我要帶隻新奶同女僕

一入去就用，吹佢唔脹，唯有谷佢回魔

儲緊運啫

唔知, 無心機查邊個管, 所以... 係你架啦

NYX一下普攻搞掂啦

依家喺咪要等7日先入到

走果個AC唔會再入, 入會果個一直都無入會, 所以馬上可以入

總之, 邊位總管, 唔該留個位吖

問返會長依家有無人排先

全權交俾湯丸嫁啦我

留1個位

咁邊位負責人呀? 我有人認咗我先搞轉會

都係日日KEEP住刷 睇下最後個幾日有幾多個糕
再用石貼算

你係入邊個先

兩個會任揀，留低ID，申請，有位就會批

WOW 咁多野送

搞亂檔先

佛

爽死未

話說 點解好似無左hottime

咁等佢出現先

係咪我眼花 ?
點解我見唔到hottime個buff icon

喺

點解我無

是咪太耐無重開，有時會ON99卡ICON

笑屎

應該係啦 我睇法結算個%岩數

好似出多左

咁唔緊啦
重開時間夠刷幾場

場場有4粒,5粒 定係我幻覺

終於300粒

心理作用

ALL IN 10個25 BOX先啦

[url]要等廿四粒鍾先再加得翻
不過依家加番公會7日無得拎raid 獎勵 [/url]

由維護完到依加先刷到186 唔課真係換唔哂

不了 會喊

點解你地可以咁快，我100都未有

15號完慢慢啦 我都係掛返黎
打算換專武券同artifacts碎就全部all in箱

下次上唔到喺POST講聲先嘛，以為你棄鳩咗先踢

1個鐘燒2000體 應該差唔多

仲諗住有花生食

今日用石買skin換左專武慳左好多時間

依家一場洗唔洗20秒

打邊關

20秒多少少

好正

應該都喺1-8，2版圖

打咩可以打咁快

打raid場場有喎

非洲人既我都係去煲ＲＡＩＤ。。

人手打好辛苦

打左個半鐘開左張lootbooster 得百2舊

5場51lv紅龍2粒，ch6-6 hard 平均0-1粒
CLS 又話龍易出啲

點撚解我APPLE AC有9.54美金,但去買8.99既野會話我insufficient remaining store credit

男人隊刷關真係慢Ｄ
平均我刷一格要成50秒，打1-8共需要80幾90秒一次
玩魔法隊真係好

咁浪費

打T6龍掛

岩岩連續5場乜柒都冇

你個apple acc地址填咩區？
應該係佢要charge你tax

NYX幫你轉運

0X2=0

你搞到我想拎nyx去T，但係我又想T左GAU先

轉運Bikini

聽日返工打龍算

我單機45去到49火龍
場場有4粒

t1234都係垃圾 真心

認真冇吹水

你想NYX定GAU

好啦
聽日記得加翻ME

nyx

非洲人都係返翻去非洲先

luna BB T幾先有用 中左佢專

T3開始

T3

T5

單抽紅券中咗粒無限石，即刻T2咗 jane

龍女個盾又真係幾屌

...

想問下 換 1000張古物卷好定 T材料

打龍真係多好多

係咪架...

專武專武專武專武

打左10場到平均2粒

哪有時間手動

10場2粒...?
定我中文理解有問題?

打龍無auto

平均

幾lv龍先?

我由佢auto做自己野

60紅

而家推緊上去

60紅我啱 但升唔到lv...

升lv遲D先啦
活動唔追就冇嫁喇

開個7日EXP卷瘋狂升LV

...今晚開左個頭 唯有打埋先

咁3星卷巴打覺得我揀邊隻好

睇你換唔換坦/奶
物理隊的話坦換Phillop

唔好呀
物理隊我見人用clause就夠

clause用家

夠喺夠，但Phillop被動會扣敵人物理防禦力，如果物理隊我諗唔到咩原因唔換佢

柒..

1

1個山王=2套泳裝...

萌新推主線見到有場跌左5舊年糕 嚇死寶寶了

圖定伯母

我去咗天涯

睇唔明 老啦我

36lv都有5舊糕...
點解我咁屎...

見到你地啲對話忍唔住係巴士笑左出黎

當拎左專武之後

用少D支那語有益身心健康

25粒換BOX博專武

你示範比我睇先

1.5個鐘刷HELL 1-8 得26粒係咩玩法

放心，等我換齊其他先，最後ALL IN

幾耐一場

我都係差唔多 2分半一場左右
70隊打得過但唔快

加１
我由下午５點開始刷，刷到而家得100粒
打一場平均要分半鐘

打第6關easy 3粒鐘100粒了

已經逼左aisha上t3先搞得掂
暗黑雷射主力
如果出卡珊可以再快啲 但要手控而且意外多...只能繼續用龍女

好想SET個按精食哂D體掛訓教,起身打龍,訓教掛按精
LOOP到完

如果可以自動賣裝就已經可以掛通宵

SET咪係

全隊T1 之後係唔係傘女一直升上去就得?

升埋隻坦T2好D 唔係唔夠打

460了

有無咁好跌，再打咗5場55lv火龍先得1場4粒

點解你地咁快

屌我得個70粒咋

打RAID真係快過打HELL 1-8 [對我黎講]
一場RAID平均都有1-4個糕，雖然無AUTO但拎糕有效率得多

大約21 22秒一場 瘋狂清體中

我覺得用auto打最快既關拎糕仲快
一關用1分鐘 而家己經刷左20個啦

可惜我唔係魔法隊，打關比魔法隊至少慢２倍

Laias 和 Casandra 邊隻勁d?

買咗Casandra 有專武，Inn 和Laias 約會中

jane T2應該簡邊個好?

laias raid
cas pvp

攻擊

你係咩會

今日活動真係狂打 但可惜仲係好少糕
而家打RAID先覺得正常返少少

你地做壞規矩 個個都打得咁快 營運咪唔會改個掉落
雖然本身佢都應該唔會

刷關真係好難出

NOX 可以錄腳本

仲等我DOWN左按精

你地mail 有收過糕？ 我見佢話個活動有咩咩issue 要自己聯絡個email

手頭有3星卷同黎緊有5星卷

揀luna定aisha好呢

aisha啦 luna垃圾黎

用鑽買野就係mail收糕

如果你地拎糕既禮物時出現左問題先SEND信去
之前佢都有提過，拎糕換返黎既禮物時唔可以襟CLAIM ALL，如果唔係部分禮物會消失

搞到好想練Luna，好多弓手料

另外，原來打RAID打返以前都打過既LV個陣，會有機會唔出糕，即係一定要新LV先會確定出糕

應該唔關事掛

新手求入工會
ID: skies8246

開LOOP刷料

你岩，真係唔關事
剛剛打新LV都無出糕

係咪姐係一技,被jane攻擊過既敵人會增加傷害率個個?
同埋maria應該T1,T2應該點加

長期唔夠harmony

唔知係唔係剛剛改左raid都未必出糕？連續３場lv55紅龍都無跌過糕
定單純係我已經黑到連raid都可以唔跌

不如睇下第一頁

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

可以的話麻煩各位巴絲去返kgaming個網睇
轉自：

最後都喺嗰句，參考下好了，唔需要100%跟足

D 臭西糕真係好難趺

緊喺啦，你都唔課了

一時狂出，一時一粒都唔出

仲要三隻色

其實果個BUFF係物定魔傷
同埋係咪代表成隊打果隻怪都有加成?

無野了原來都夠用

問公會會長係咩會真係好好笑

quote錯

究竟一陣heroes inn係咪又出lakrak呢 真係好期待

坦嘅T2
覺醒★★
【老 練】被攻擊的目標承受傷害+20%，不可疊加
【鬥 爭 心】被攻擊時回复的MP+100%
【戰場吶喊】我方全體生命值上限+15%
【魔 法 盾】魔法格擋+300，異常狀態抗性+300

你想佢出佢就唔會出了

哇屌
有1場出8舊糕

我捻我用左LootBooster刷緊黑科技
見未夠鐘就刷下6-3
點知出左8舊糕

請問有無用

ACC

我唔係3會

3日抽到呢把，是咪GG

原來如此

仲有半個鐘時間
狂刷低lv龍
睇下點

溝得過？

naila 已經有女僕同膠了

4合1又一個好漢

有專都唔太溝得過

GOGO
唔好浪費

姐係點

畀坦著得一個屬啱
畀戰士得兩個屬啱
同埋T4唔需要咁快刷龍，浪費體力

肥料
同埋t4唔洗咁認真

真係選擇困難

想揀aisha組混傷 但dps留返5星卷揀好似好啲

清左好友
求加
ID SUNBB

有無人想t6黑龍 刷一陣

正常嘅，太多選擇

邀左

麻煩邀多次

點樣拎多d升星既材料....升4星好難儲，全部又爆哂40lv...

1粒都無

打左TOWER未

即刻有5榚
謝謝會長CARRY

課佢老味

Tower???

今場實有

真係無

仲彈埋我出game

開心仔

可唔可以唔好再打我隻luna

我屌你老母 免費都唔洗咁呀

又5粒
睇嚟會長CARRY場場有榚

右上聖物好似正嘢嚟

岩岩抽左3次10連
0專

我覆一覆wtsapp先

忍下手等UP先抽嘛

睇黎我啲糕去哂你地度

真架？

當拎糕

主城等，易我

唯有喺咁

已到

errrr 真係可以一粒都無

因為條龍太低lv ?

2星期 900粒我都驚無啊

終於有3粒 多謝vespa

帽事既

打raid我平均100體會有4粒，好過打1-8打左７個鐘先得100粒...

唔關事，應該睇扣幾多體

７個鐘

真係７個鐘呀，本身我已經打得慢，要成1:45左右一場
而且我又黑到極點，根本唔跌

洋介巴苦盡甘來嘅日子不遠矣

好癲，場場都有榚

差200糕
就換到專

好癲，場場都冇榚

還返D榚運畀你

參考參考

入唔到game既

打黑龍又有裝又有糕

係個login 畫面瘋狂retry

忍唔住用300榚換咗粒石

巴打我到而家都未決定到張3星卷揀邊個 ... 又想留返5星先揀佢 嗚呀....

咁你想組混定物攻?其實我個人認為一喺物，一喺魔
混傷兩頭唔到岸咁
之前就喺玩混傷衰咗轉魔隊
魔隊升完就升物隊

原本係想玩混傷 但聽完你咁講好似無咩前途..
都係轉魔傷隊啦 我而家最想係換走隻kasel先

咁咪要放棄miruru

你依家張2星用咗未?

2星用左黎揀miruru 3星未用

有資源都會升下佢 升完物隊兩隻輸出就會升佢

咁你想換坦/奶?DPS想換邊隻?

瞓先，聽日再覆，巴打得閒睇下第一頁
都喺嗰有愛為先
利申當年2星揀咗地精
但3星劵見到Jane即刻揀咗佢轉魔攻隊

奶我溝緊laias 打算升住隻frey上5星先 坦clause都暫時還好..
DPS其實都係luna aisha 2揀1 我主要煩惱係覺得而家揀左隻dps既 又要浪費一堆資源升佢上5星 然後2日後張5星卷又唔知揀邊個好咁

好 唔該巴打 我睇緊佢地d技而家

湯丸巴你隊物攻隊點組

免費抽到，有冇用

終於到我每日免費抽中專武 不過烏鴉洗唔洗連專

淨當cc用就唔洗

有仲嫌

我想合把aisha專啫 不過好似又唔係咁抵

玩左無耐雖然有得升隻aisha去T1好開心
但已經好難打
努力全五星

今日買左個7770000 材料包後得返3百幾萬, 請問除左打塔, 有冇其他方法去刷錢

打主線關 有水晶球跌果d 一滿倉就賣晒佢
冇幾耐你就有錢架喇

巴打我而家先打到主線5-1, 好似都未見到水晶球呢樣野

5-21好似有 因為水晶球係51lv後嘅裝備
要逐隻英開 每隻300萬
而水晶球賣價比一般裝貴

最快。。5-6開始有

唔該兩位巴打
而家卡緊40 lv等升4星, 睇黎都冇咁快可以搵多d 錢了

唔知係咪我錯覺 年糕好似易出左

巴打 打邊版? 都係1-8?

我而家就係打緊1-8
邊有分別

今朝近工撘車打咗兩舖raid, 一舖岀5粒, 一舖出1粒, 唔計體力的話, 打龍快d, 但而家開工, 要auto,只能打1-8

龍好慢 如果龍可以1.5速就好...

新手表示EASY 6-5

想問下巴打意見, 我升邊隻上4星先好 過多兩日先拎到5星Aisha, 到時打算用Gau 做坦, 但會唔會用返Clause 搭Aisha+Maria 會好d

中左rephy連專 呢隻角評價如何

aisha同maria嘅坦係jane...無人可替代
仲有 用戰士做坦首先佢要有勁裝否則盞搞

史上最弱

Jane (暫時) 不是屬於我的 咁我繼續用Clause了, tks 輸巴

Id: Dllmjdd 新手入唔入得 申請左lihkg3 個會

d 裝升星係咪 合左一星再比三星食好d

hard T5。平均2粒一場。。15體

有冇搞錯呀...HELL打餐懵都冇...

1星食1星, 2星食返2星如此類推, 唔係咩?

唔係 有狂餵流派 餵到過為止

咁樣食平D?

三升四 食0星10%

食同星係100%, 減一星就50%, 如是減半

簡單來講, 如果有32件無星就必定合到一件5星

32件專武......

繼續課

搵人1001

992

993

994

995

996

997

999

1000